咪撚再講自焚單嘢,一句,唔割

林鄭跟本就無權力決定係咪回應五大訴求
大家記住不放棄
堅持就係勝利

中共教我地嘅

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！

在戰略上要藐視敵人，在戰術上要重視敵人！

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的！

雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞。

一萬年太久，只爭朝夕！